食傻 一定要食揀水腫

點糖食 正

有冇人會鹹肉傻點糖食 (我知我好奇怪)

揀水味

識食一定係咁食

有咩咁怪?
好多人都係咁食

自細咁食俾老母話我怪

細個我老豆教我咁食架喎

大把人咁食啦

煎香點鼓油/鹽/糖先好食

由細到大都係咁食